其實打鼻鼾既人聽唔聽到自己d 鼻鼾聲？

試過幾次有fd 打鼻鼾 ，跟住推一推佢，佢地會問咩事呀，好似未訓咗咁...咁其實就訓著個陣打鼻鼾聽唔聽到既呢？

試過 有時會聽到

試過臨醒之前聽到自己啲鼻鼾聲
被嘈醒咗